[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

由禽晚快閃行動開始，連登出現好多警世Post，有D都有可取之處。見仲未有人出本裝修說明書，咁我就出本先，歡迎大家再用我POST加以整合。
整合日期: 2019年10月3日中午12時

0. 引言

割蓆宣言

鑑於警暴日趨嚴重，而且有部分店舖助紂為虐，市民給於該些商舖或建築適當懲處，而只會懲處該部分商店或建築，但該店或建築任何錢財最終只會出現於該店。

如若有人趁機假扮示威者，或以香復香港名義於其他商店或建築內以個人私心為目的，偷竊任何錢財、無差別破壞以達至獲得任何形式的個人利益，階與示威者無關。
---------------------------------------------------------------------------------------------------
［唔止民意撚］唔好變成真正暴徒

行動一定要有原則。所以我倡議：
1. 對家反對=罷買
2. 對家對手足動私刑，或直接支援極權對手足行刑=拆佢老母
3. 我地不姦淫擄掠，不傷及平民

1. 鎖定目標

破壞商舖請合乎比例原則

【建議行為準則】

行為：美心集團發表撐警、奶共言論
目的：懲罰美心集團
手段：罷買、紙鏈可以達到「目的」，同時「合乎比例」

行為：福建幫／黑社會斬人
目的：懲罰福建幫／黑社會商舖：例如二陂坊麻雀館
手段：裝修商舖可以達到「目的」，同時「合乎比例」

行為：Indigo hotel 篤灰
目的：懲罰Indigo hotel 篤灰
手段：裝修酒店可以達到「目的」，同時「合乎比例」

行為：黨鐵容許721, 831無差別襲擊，任意停鐵路
目的：懲罰黨鐵
手段：裝修黨鐵可以達到「目的」，同時「合乎比例」
---------------------------------------------------------------------------------------------------
紅背景裝修、藍店罷買、黃店懲罰

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

2. 裝修過程

[重要] 爆舖三大條款

1> 必須要在當眼地方留下宣言/標語
例子:
福建幫打香港人
美心害港, 不了
殺人黨鐵
天滅中共
等等等

十分重要! 因為好多港豬真係唔明點解我地要爆舖!
必定要留低字解釋宣傳

2> 不可放火!不可放火!不可放火!不可放火!
唔同空擴地方, 密閉地方切記不可用火
火好難控制, 如果一唔小心好可能出大事

3> 只傷舖, 不傷人
店員都係打份工, 唔出手唔篤灰既話千萬唔可以傷人
---------------------------------------------------------------------------------------------------
前線手足求你入嚟花3秒睇睇，可以改變全場革命

例如中銀就「BoCPC」(Bank of CPC)，黨鐵噴「黨鐵」連下面個logo (一横一勾鐮刀，一舊一棟斧頭)，優品噴「Fukien 360」，諗唔到嘅就加個prefix「Chi-」，例如「ChiMaxim」「ChiYoshinoya」等等

3. 裝修完成

俾時間中共壟斷民生經濟就太遲，18區清算行動應馬上開始

手足裝修完記得簽 #Anti-Chinazi
文宣「針對性打擊」
不是「無差別破壞」
---------------------------------------------------------------------------------------------------
[文宣]裝修手足麻煩完事後痴依啲文宣係鋪頭

文宣圖入link 攞。

第一次出整合Post，歡迎大家拎去加以修改。

祝各位武運亨昌

自推
1/10

自推
2/10

自推
3/10

自推
4/10

自推
5/10

自推
6/10

自推
7/10

自推
8/10

幫你推下

自推
9/10

幫你推多下

自推
10/10

推

多謝

睇完就急不及待去做裝修佬啦!!!!

推
1/10

推
2/10

推
3/10

推
4/10

推
5/10

推
6/10

推
7/10

推
8/10

推
9/10

推
10/10

10連左

push

行動綱領

裝修好 幫佢哋汁靚個店面

[GTA攻略：天道師] 其實執行天道既時候可以做多少少野黎昇華整個行動（主要做比外界睇）

呢4個字，用得好

岩呀，我地有手尾

幫推

講得好

夠曬簡單
推俾裝修師傅睇

睇完說明書，已經急不及待兼職裝修師傅

有用

提議整個紅 裝修藍 罷買黃 懲罰嘅參考名單

如果我而家整啲文宣，貼喺肇事店舖附近
解釋俾班c9 街坊知點解我地要掟爛會唔會好多此一舉？
抑或貼福建幫關係圖 做咗幾多黑暗嘢？
咁樣街坊圍觀時可能會比較理解發生咩事？？？

係，勇武係有策略，有目標，有武德！

我汁汁先，

Btw 你用左tg 果個黃業未? @ybshopbot

同埋 條link click左落去就會add 左d 黃藍綠商店落Google map 到

美心唔係撐警同奶共
而係扮香港人向聯合國篤灰
我知道之後
覺得最大比例都ok

行動細則好好, 幫推..

始終佢又唔係黑底，又未至於直接令手足被捕及受傷。
幫佢簽返 #antichinazi 同完棄 就可以了。

基本推，有原則行事係好好多，文宣都好做d，多謝巴打

有本說明書，做裝修嘅巴打都會順暢d同快d

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

1/10

d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

2/10

d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

3/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

4/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

5/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

6/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

7/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

8/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

9/10

快d幫推行動post, 我要多d兼職裝修師傅睇到睇到

0/10

留字係方便記者影相
Chinazi 係必留

反而要裝修既好似唔太多
政府部門要小心揀

再推

推唔起??

Push

真係推唔起

咁難推嘅，我明明覺得幾好

肯推post未？ 裝修師傅睇左未
1/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
2/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
3/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
4/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
5/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
6/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
7/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
8/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
9/10

推post未？ 裝修師傅睇左未
10/10

唔該哂你巴打

推有用post
噴句解釋點解要爆好過噴屌你老母十倍呀各位裝修師傅